美國有主流媒體報香港人撐侵啦 各位愛侵力有無後悔

Vice 已經報咗香港人由運動開始就成隻狗咁支持侵侵 睇下啲comment 都話香港人on9 畫面唔靚仲諗住點行落去

VICE news
冇人希罕主流媒體報乜

所有VICE有關美國既野都可以唔駛睇（不過佢國際果D唔錯）

vice

介入黨爭只係中共圈套
搵啲撐佩洛西嘅平衡返

都唔知邊個on99

Vice主流媒體

who

唔好玩啦

輸左死全家既賭局

仲記唔記得所羅門最早叫香港人唔好take side就係要避免呢啲事情發生 而家點收科

台灣沉咗未

講到我地唔撐trump
支那登同民主黨就唔奶共咁

香港人稀唔稀罕根本唔重要 問題係睇果班啲人立場會受到幾多影響 vice喺intellectual 都算幾有影響力 諗下香港人要走嘅話同呢啲人打幾多交道就好重要

台灣隔咗個海峽 單係呢樣野就可以彈性好多 香港冇 情況緊係差好多

vice news主流
係咪反侵=主流

美國知識份子應該理解到 反正佢地國家都大把癲狗信侵

其實所羅門心係想香港人撐侵侵。

但佢知道會有今天局面，所以為左香港前途著想，所以叫香港人閒事莫理。

但其實咁樣可能仲得到更多人尊重。

你睇呢幾日華盛頓DC 個集會班侵侵支持者好多都叫香港人唔好放棄。

成件事其實我地係道德立場係無take錯side, 只係利益權衡方面我地輸蝕左。

即係香港人寧願比人打壓都唔學d政治領袖出黎第一時間恭賀拜登。

呢方面你話我on9乜都好，香港人係值得尊敬既民族。

Vice = 左膠mouthpiece

正解

撐trump先係主流 biden就算cheat做到總統 唔代表主流聲音會變 淨睇media以為乜都輸做乜尻

Vice news好痴線架，得國際好少少

不過你講intellectual，成個學術界個agenda自己諗啦，以後香港主要走本土路線，根本佢地遲早會寫到我地係排外法西斯，BBC一早寫過香港本土有幾衰

只要你唔符合佢地agenda，佢地就寫到你一文不值，而家佢地都鋪定路，應該諗住隨時飛起香港

唔好咁多FF又妄想自己做國際世界仔，到時去到大學畢業都要執貨，你邊度搵個intellectual黎幫你手搵工呀，咪傻啦

Vice news = Fake News!

但係而家大部份撐香港嘅就係左膠 conservative係反共 但係local個班都係希望集中返本土 反而無咁住重香港

佢地理解到，跟住會cancel曬香港人囉
呢個就係佢地個文化，早發生遲發生的事情姐

咁當然如果到時中共真係好離譜，我地就由排外法西斯變成抗共最前線，根本任佢包裝，唔好咁傻再有呢D咩野怕得罪邊個的討論，事實上同一件事根據當時政治需要，佢地可以寫臭、可以寫好

左膠：Biden

都就嚟比人滅族仲要講道德同自殺有咩分別 理念道德最後都係唔夠現實政治鬥 幾年之後仲會有幾多人care香港 Palestinian都好有骨氣唔同班猶太人妥協 最後咪比連登恥笑佢地on9同埋比其他國家拋棄

巴勒狗出名背刺自己人先搞到咁

冇所謂！睇晒Trump 丶Biden 兩邊信徒， 已經成功激起世界對共共嘅憤怒！
本身有選擇就自然會有意見分歧，當有唔同意見肯定會有分化狗浦頭！
如果咁聽話唔好Take side，中立！咁上年做咩有200萬人行街街？
中立咪得囉，做乜200萬人行街，個天自動會跌落嚟打救香港人㗎！？

目標一致，終點一樣，各有各做冇乜問題。
撐侵＝拜登唔幫手？邊個肯定㗎？拜登講咗？

同埋撐拜登=侵侵唔幫手咩？

從來都冇人話要港獨！

你唔係覺得香港人有咁嘅能力去撐到幾十年去比人寫返靚下 拉登班友四十年前都係freedom fighters 而家都係恐怖分子啦 香港人而家就真係有呢個勢頭變troublesome 果陣香港仲有啲咩淨

咪臭係

要外國人支持香港咪又係叫人香港支那之間take side

有咩利唔利益權衡
多元社會有多元聲音好正常

你套用係和平無事無幹既時期先適用

係呢d動盪既時代用唔到呢套概念

調轉咗喎大哥

冇喎 得支那人先會咁

肯醒未 拜登根本=中共
死返fb用你堆！？！？！！啦

連登仔已經淪落到淨係睇大紀元
係佢哋眼中Fox News都係fake news

美國知識份子: 支持侵的都係生蕃

以為唔出聲拜登就會幫你會唔會太傻
睇下黑人總統就知啦 冇牙齒印既情況都唔會幫你

就係動盪先要強調香港係多元
連登又唔係個個都係侵粉
有大把愛登力

點解你可以講到撐登會有好下場咁

就算拋開曬所有道德理念黎講
真係擦佢鞋奶佢鞋底
打算去討好一個你根本冇可能討好得到嘅人 先係on9仔既表現

所以咪就係話根本得一條side囉，
所羅門仲叫人唔好take side ...分明就係講到明唔駛take side，因為得一個香港人可以揀嘅side!

youtube戰線要人快D話比D左膠知trump係天選之人！

呢啲就係典型含侵力封閉思想
比留言鬼佬笑個啲就係你呢種傻閪

收乜嘢科姐？有咩事發生？

其實無所謂
睇班左膠comment都大多係笑我哋傻, 都唔係話憎恨或屌
因為佢哋都知香港人都無得投票, 我哋撐乜關佢撚事

弱智先會支持BLM
呢條死老野根本係傀儡
話事係寡頭DEEP STATE

左膠就係共產黨以外我最憎嘅嘢
睇唔到共產黨惡行影響全球人
反而放大我哋撐侵

左膠死全家世世代代做支那人連登啲愛登力都係

美國知識分子反侵 見到香港人含侵 真係無限強力恥笑

Vice 都係主流 樓豬食屎啦

咁你快D留言鬧醒美國人,係我就唔忍

如果佢地知連登仔含侵既行為
應該會屌到應一應

無

左膠思維
Hker 撐侵唔得罪7500萬侵粉

Hker撐拜唔得罪8000萬拜粉

中立贏晒1億5500

咪鬧緊左膠囉
定你要我上reddit屌呀
乜唔係呢度撐侵美國人都睇到㗎咩？
咁呢度屌得喇

你唔賭咪又係死全家

真，勁撚on9

憎共產黨一定會憎左膠
根本同一個老宗祖
左膠有權癲過而家共產黨都唔定

到時比美國人撚到傻 佢地邊敢
一句你唔係美國人就收佢地皮啦

我哋唔撐trump
至少每個post會少咁幾件愛登力

現實政治應該奶共啦
所以話勇咩武啫，同自殺有咩分別
移民大法最好爭取左膠認同，日後方便移民

明明個記者講嘢係香港口音

珍
If u can’t beat them, join them
今日起開始開多幾個account歌頌拜登

vice準備要cancel 香港人啦

vice唔係主流唔通睇大紀元真善忍,李洪志大師法輪神功打共産黨

之前連登仔叫人唔好撐加泰集會已經柒過一次，宜家又叫人唔好撐侵，唔出聲先叫買兩邊? 柒過一次都未夠知柒，有時都懷疑唔知係左膠定五毛

早排先有報告話台灣先係最多人撐侵侵
你見台灣人有無驚過

支持trump trump

香港人真心恭賀新任美國總統當選

祝願新總統健康，唔好再跌斷腳，希望新總統唔再[Loading....]

撐侵有咩問題
班white trash nigga要尊重我地政治自由
香港人all in 撐侵一定贏
侵幫左我地太多先影響國內施政

民主匪黨食撚屎

左膠必須死

一樣

根本同一班人嚟

點解要後悔
曼迷會後悔撐曼聯？

唔理係咪美國人

總之左膠就係敵人 敵人就要消滅

又黎加泰BIN C

so what?

全部 comments 都笑緊我地

就算幾勢孤力弱 都反左膠反民主匪黨直至佢哋被消滅

如果香港嘅民主自由要由拜登賜予
我寧願唔撚要 左膠當道慘過地獄
不過而家移民去邊都無用
美國軟弱 支那惡晒

molamola

好7 唔敢睇

So

笑乜嘢？
問返佢地，睇吓美國呢4年會點樣好過啦，仲唔止美國Tim ，全球等住攬炒囉

恭賀賀錦麗當選

我好撚驚呀屌你老母?

咩遲早
班西霉係一早未2019已經屌緊香港人搞本土驅蝗係法西斯排外

撐侵咪撐侵
繼續撐添呀

無
支持侵

咁點撚樣

唔講道德第一日就唔出黎反送中啦
支那logic

乜咁睇得起自己，香港人無票。你撐唔撐邊個又會影響嘅到美國對中港政策幾多？

驚得罪方丈？俾你與虎某皮又點話？雖然我唔信美國總統要受中共操控，但撐侵嘅人似乎九成九真心相信拜登已經受賄、有痛腳起中共手。咁佢哋認為如果係拜登上臺，最終都係會放任中共打壓香港、新疆、西藏。佢哋認為take唔take side都係死。
如果咁睇，撐侵團嘅行為會唔會合返佢哋嘅邏輯？況且佢哋認為個選舉真係舞弊，佢哋認為為公正、公道出聲，同Pompeo為香港人出聲如出一轍。咁嘅行為亦唔難理解。

民主黨一直係Nancy Pelosi較正氣咁唔怕得罪中共都出聲，其餘嘅搵食派，又好難真係叫寄望海外戰線嘅人旨意佢哋。

而家拜登班底都出咗，表面唔似奶共內閣。不過做落係點就要放長雙眼睇。愛侵其實唔係無佢道理，佢講乜就必定做乜。大家見佢講到咁兇狠，咁緊係希望佢連任有更加好戲嘅嘢出臺。不過對中共方面，佢其實唔係咁放肆，佢只係放膽去搶最大利益返美國本土。佢唔會派支美軍攻大陸去解放港疆藏。
至於拜登，佢老人家個老屎忽起政府坐咁高位八年政績？我邊個都唔撐，我讀得書少，我只想了解佢嘅政績。有無愛燈力又可以講講呀燈嘅政績，平衡返下呢度嘅討論。

如果今屆選舉係Nancy Pelosi鬥Michael Pence咪好囉。呢兩個是但一個做，我都安心。再唔係Michael Pompeo都好好丫。

其實全世界今年已經攬炒左

贊成！！核平藍洲！到時一定會死好多人

輸唔輸都死緊全家啦，愛登力懵撚盛盛咁

選舉前確係咁。選舉拉票時期，其實班被視為大美國主義嘅保守派都好欣賞香港人嘅勇氣同價值觀，好似視香港人同佢哋傳統價值觀有同氣連枝嘅地方。
當然，三幾條片唔代表乜，而且民主黨人都唔敢出去拉票造勢。

邊個口惠而實不至，大家有眼睇，亦唔洗好耐就可以睇得更清楚。

表面唔奶共？
你冇睇隻賀雞點樣講咩？
唔係話唔想撐登
而係撐唔撚落手

是其是，非其非，香港人如果咁冇腰骨，一早奶共唔反送中喇on9

我上網係咁咦搵一搵「賀錦麗 對華態度」。得到嘅基本上都係追住大陸咬，反而似係大陸想奶佢多。大陸個個都會試下奶奶先，睇下有無機會受佢收買。

唔撐侵 唔通撐中共隻狗China Joe？on撚9
我衰極都可以做中國人
美國左鳩？中國人隻狗咋

左膠傳媒VICE?

笑咪笑囉 有咩問題？
做人要以事論事

差唔多廿鳩幾年美國你俾中國偷技術, 商業，政府機構滲透你咩克林頓鹿巴馬咩都唔做，英文講到天花亂墜但冇解決過任何野. 但侵的確係加強番國防，撬起千人計劃等等係真係屌柒緊中共. 直接或間接依家全世界都對中共有防範.

咁喺香港人既立場 我地著重美國對華外交同埋要反共的話，點解我唔可以支持？內政問題唔關我事wo. 我入黎食粉麵而我只係care魚蛋粉. 咁我話間野正因為魚蛋粉正，咁我點解要因為間野牛丸唔得而我要俾人恥笑點解唔幫手拆左間舖？

況且，你美國同其他西方國家奶緊共之餘仲喺20世紀入面全面錯判左中國共產黨既邪惡仲要做緊心中吐名係藉口入中國市場搵錢appeasement policy既話，佢地冇資格去批評我地呢啲共產黨受害者既聲音.

當然，trump處理政治既手段係唔好睇,衝口而出. 但領導者唔係睇選美. 要著重既係做到啲咩，唔係講啲咩. 侵幫黑人,幫拉丁裔，又幫手促進中東以色列呢堆世仇撚和平，冇開大規模戰爭，呢啲都係左派想要既野。我覺得你可以唔投但唔代表侵係零credit

但睇黎美國人已經係想聽好聽既演説而唔係想有做到下實事既政客.

收皮啦 舊年旗手隊條片一出 美國保守派清一色支持我地呀

兩黨共識啊 反侵都會激嬲共和黨

連登班反侵會唔會收聲啊？

都弱撚智

左膠絕對係我哋嘅頭號敵人

應該聯合全世界保守勢力去消滅呢班人

正因為極左有曬反美親支agenda，香港人係點都無可能說服佢地
當年越戰結束，越共攻陷西貢，大量越南難民逃奔怒海
撐共極左（例如珍芳達）連一句同情既話都無講過

某程度上左膠仲賤撚過共產黨

係喇係喇
就係因為香港人支持侵
所以拜登先支持中共

先唔講樓主既VICE叫主流媒體
撐侵又點呀 洗撚睇左膠面口
反正叫得左膠就知淨係得把口啦

結論 樓主弱智

我想知佢講嘅嘢比較多。

佢丈夫呢類嘢，同拜登個仔一樣，個個都係搵緊大陸水。就算侵都係一樣會做大陸生意。但關係太密切，有把柄同痛腳俾大捉到實就必然。

但佢過往對大陸嘅態度都係一貫開放派嘅風格，會咬住大陸嘅錯處。不過口惠而實不至亦都係呢類人嘅一貫風格。

選舉論壇講嘢，我會視佢為古惑，佢唔想講咁多自己對大陸嘅取態去配合返拜燈嘅策略。佢骨子似係憎大陸嘅。都係類似香港早年嘅「食盡民建聯蛇宴，票投民主黨」思維。佢同拜燈都係諗打住可以中共取佢水。天真到呢。

其實唔緊要嘅，好多古巴難民同南越遺民都支持Trump。啲左膠都理解嘅

不過連登仔支持Trump嘅同時，唔好否定民主黨就得

珍芳達仲要係美國越戰老兵 地位係80年代全面平反
過左30年先熰住出黎道歉

咪係

左膠食撚屎啦

因為班知識分子既老師
好多都係大左派

香港係由資本主義轉哂入共產主義
suffer哂，佢地又點會明

就咁睇
今次dem連傳媒都輸埋

唉你呢類日後走佬唔好叫左膠可憐你預鬆條路姐

pu

如果撐侵就係反民主自由
咁撐共係咪仲衰？
但係珍芳達同班極左依然被視為人權鬥士wo
如果要connect民主黨既，可以放棄班極左，主力拉攏溫和自由派，講支共點樣侵犯西藏人權，點樣食狗肉，打壓同性戀之類

有咩要驚 支持邊個都唔可以講 同共產黨有咩分別